［有片]黑超 大波 游泳池

食得太多雞翼？